有冇人都係唔鍾意小型犬隻

我超級唔係太鍾意 攬又唔係太好攬 睇門口就俾人一腳踢開咗 係都養柴犬 金毛犬 狼狗 比較大隻啲啦
都唔明啲人養細狗係咩心態

1

2

得意

芝娃娃

養細狗控制欲通常大d
當隻狗係公仔 滿足自己
同埋可能地方細 養唔到大狗

小型犬個定義係咩

利申：無養狗

芝娃娃 貴府九 史立莎 個D

我最唔鍾意就係芝娃娃嗰啲 又嘈 又惡

係屋企彈下彈下幾過癮呀
細狗得芝娃娃係黑人憎

x2

唔中意小型犬 但屋企人係要養松鼠狗 d 叫聲尖到死 又成日吠 朝朝比佢嘈醒 遲d 買條電帶比佢

柴犬都係小型犬架

唔反對人養小型犬
但係鍾意大狗多d

魔天使幾得意喎

柴犬唔係 係中型同唐狗一樣